［緊急］如果今晚宣布撤回，我地需要變陣

咪就係將「五大訴求，缺一不可」
變成「四大訴求，缺一不可」囉

大家真係唔需要擔心撤回咗會冇人出
場運動點解可以行到今日，原因係因為黑狗太仆街

6.12, 7.21, 8.11, 8.31 到尋日屈斷頸
獲獲激起最大民憤嘅都係因為黑狗濫暴濫權勾結黑社會
最淺嘅淺黃都唔會咁輕易放過黑警

你諗吓街坊落樓嗌嘅唔係從來都唔係撤回
而係黑警黑社會知法犯法

真係撤回嘅話
試諗吓一場波由落後0-5追番1-4，會唔會話自己就嚟輸？
幾歹都食住個勢繼續追埋落去啦下話

6.12 前話撤回就話諗吓收貨啫
宜家先撤我屌你老母啦

大家繼續追

五大訴求 缺一不可

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

大家繼續追

其實唔洗改
依然係話五個少一個都唔得

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

你老母拎左你500蚊
一路都唔肯還錢
佢而家還番100蚊比你
另外果400蚊你係咪唔要呀？

推

一樣係五大訴求
五大訴求 缺一不可

唔應該改口號
改口號即係階段性勝利

知唔知咩叫缺一不可
唔使轉 企硬就得

繼續企硬

大家繼續企硬繼續追

五大訴求，缺一不可啊，洗咩改啊

。。。。
如果五大訴求變左四大訴求，點叫缺一不可

用下腦好唔好

根本唔需要改
而家係需要 缺一不可

洗撚改，做咩要改，我而家講撚明缺一不可呀

唔洗改

缺一不可

一追再追

正
唔洗再變四大訴求

唔同意
應該 將第一訴求轉做永不危害市民人身自由嘅承諾
今日撤回左，第日咪一樣可以用23條再推過

係五大訴求
唔係四大訴求

矛頭指向魔警！
人權法就會照推！

話左決一不可，改乜叉

一定要改口號做四大，唔係政府會話回應左但你地唔理，又屈你顏料色革命乜柒乜柒

五大訴求 缺一不可 721 811 831
個政權已經開始推黑警上神枱
一定要堅持缺一不可
仲有千幾名手足＋6等緊我哋復仇

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

屌你老母，未贏收科？

五大訴求
唔係點叫缺一不可，唔可以改

變你老母

五大訴求 缺一不可

傻西樓主又以為自己好醒

叫返五大訴求缺一不可

升級
準備10.1 反共行動

One Down, Four To Go

唔可以停。 警暴問題太嚴重。

五大訴求 缺一不可
9月7機場
9月8美領

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

你知唔知咩叫缺一不可呀屌你老母

中央否定撤回+林鄭無力解決政治問題

中英聯合聲明失效

唔撚洗改

口號不變，五大訴求 缺一不可

五大訴求
缺一不可

Agger

唔需要改，仍然係缺一不可，
即係單單回應一條係無撚用

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

洗咩改
你改左咁咩叫缺一不可？

係五大訴求，缺一不可呀

改嚟托柒

tui

變你老母

五大訴求缺一不可

證明行動係有用既話 點解要停？
五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可 係捆綁式
如果改做四大訴求 就變左每個訴求可以逐個傾 唔同意義！

同意
黑警做完咁多仆街野，如果可以冇後果，咁仲成世界?

繼續錫機場個春袋

冇問題

政府 警隊 唔使改組

一日無雙普選， 極權唔會有任何改善

五大訴求 缺一不可！

加入 解散警隊
五大訴求 缺一不可
香港人 罰不罷休

5大裡面
其實連建制都支持2 大
佢而家只係喺2大入面
再揀一個語言偽術嘅黎讓步
獨立調查警察濫權先係主菜呀

誓不罷休

唔洗改！

犧牲了年輕人 我作為廢中感到很抱歉 對不起各位 走唔到係前線support 你地 你地先係英雄 這三個月的義士的努力證明我們廢中廢老白活了一輩子

岩呀

未必一定要 5-1 = 4 哩個玩法...

攞翻社會共識最大公因數出嚟再砌過slogan會更合適

e.g. 義憤難平，還我公道 ..之類
其實recall番唔好辜負年青人之類...
其至忽忘初心等等..

我作slogan唔多得...
只express我一d小意見

五大訴求先真，加番解散警隊入去！

轉你老母

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

缺一不可 又邊洗改做四

清算黑狗
你我有責

我唔會改

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好咁天真啦
唔解散警隊或成立公平公正既獨立調查委員會去針死班黑警

我都會繼續行出嚟

唔洗改
五大訴求，缺一不可好撚清晰。再講已經進入國際層面無佢嘅事！

政府必需正視警權過大，
自己人查自己人呢個問題

永遠唔可以忘記721，811，831既教訓

612 721 811 831

五大訴求 仲差四個

你諗吓街坊落樓嗌嘅唔係從來都唔係撤回
而係黑警黑社會知法犯法

依樣真, 街坊憎班狗多過想要撤回條條例

重中之重: 追究黑警濫用暴力！！

連登手足馬上準備記招重申焦點！！

你dse中文拎咩grade

無數勇士受傷、受虐、受辱、被捕，打生打死，才換得一句「撤回」。

你們的命呀，真廉價。係咪好唔甘心？

我要推翻政府，拖垮中國呀。

[理性討論]反送中有機會正式撤回 大家點睇?

907 入機場
908 美領見

推
五大訴求 缺一不可

5大訴求係一舊野黎 做左都繼續嗌5大訴求先叫缺一不可

五大訴求

繼續 五大訴求 缺一不可

你覺得接受既 點同得住死左同比黑警打傷既手足呀

都on9，你係咪唔識中文

知唔知乜野叫

缺一不可

五大訴求 缺一不可
只係做左一個
件事都未完
洗乜改口號

大家繼續俾壓力港共政權

煲大9月8號美領
講比美國佬聽香港人唔撚收貨！

五大訴求 缺一不可
香港黑警必須清算

Push

戰略上，記得

敵退我追

對方讓一步，就要狠狠繼續施壓，逼到佢應承所有條件全面跪低。因為對家讓得一步，就已經打開水壩嘅缺口，要繼續令缺口擴大

變玩人情陣。日日搵啲細路仔細路女喺度指住啲狗喊。日日拍宣傳片俾人睇啲城管狗點施暴，加插啲喊晒口嘅妹仔，數據等等。

收黑警皮就真係驚有人收貨喇

乘勝追擊！！！！！

推 負評係畀轉口號嘅，照叫返五大訴求 缺一不可

明唔明咩叫缺一不可呀

用下腦啦
5大訴求缺一不可唔係口號黎架

Can't Agree More

將解散警隊取代撤回修例
同樣都係五大訴求缺一不可

口號不變
五大訴求 缺一不可

撤回後，到你班賤畜

四大訴求，缺一不可！

樓主同朱閪迪一樣on9

五大訴求 缺一不可

逐個爭取哂，唔係收貨

五大訴求 缺一不可!!!!

唔係要變四大呀on9!

警權過大呢個問題一日未解決 一日都唔會完結呢場運動 加油

口號都唔洗改
五大訴求 缺一不可
——————————-

唔需要，因為我地有缺一不可

轉左就會比政府覺得有數講

但我地係五大訴求 缺一不可

好撚簡單
敵退我進

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

我哋要和理非

如果係緊急法呢？

有無諗過個五大訴求都out dated

佢無定性暴動
但都有幾十人被控暴動罪

撤回612 暴動定性係要改下

認同
其實冇必要改

五大訴求，缺一不可

唔需要係連登講咁多道理
出面公海緊要啲

理撚得佢撒回定切腹，五大訴求依然係缺一不可，唔好搞到成版都係呢啲 post，唔係就中晒計

唔收貨

政府話回應左就要改口號？
黑警4點狡辯會都回應左 咁我地又要收貨？

繼續五大呀唔該

五呀
變麥撚野四

依然係五大訴求！仲有警隊解散呀屌！

係五大訴求，缺一不可！！

絕不退讓!!!!!!!!!!!

點解禁多on9要轉
係唔係唔撚識中文啊

On9完未

繼續五大訴求
解散警隊 追究警方濫用暴力

大家有冇諗過因為真係死左人(831太子或其他日子)
政府先急住用撤回黎轉換大家視線

on9

根本唔需要改

變乜春 一家人5個 死左個改叫1家4口?

知唔知乜撚野叫缺一不可？

五大訴求，缺一不可！

五大訴求 缺一不可呀

我見到除咗 五大訴求 缺一不可
仲有
實行真普選
重組犬隊喎

應該把撤回法案換成解散警隊，5-1+1=5
邊個嗌收工 嗌停 就係有錢佬隻狗

駛乜改缺一不可先係重點

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、人主民權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

手足不是CONDOM!

我淨喺知道信共產黨會死得好慘

跟本唔需要改

集中力量：香港人權民主法案

收皮啦垃圾正苦

文宣組將會受到有史以來最大挑戰。藍絲將會大做文章。大家加油。五大訴求係缺一不可！

剩返一個訴求未回應
你會講一大訴求？
無必要削弱自己既話語
五大訴求從來一個整體
ALL OR NOTHING

五大就唔大, 邏輯上改四大錯撚哂, 醒啦呢啲野點樣話變就變?
繼續五大就係話俾佢聽佢仲有4樣未答應

緊記 認清咩叫5大訴求 缺一不可！！！

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過
食左個撤回, 五大訴求可以加返追究黑警濫權濫捐

港澳辦話事件平息後仲有國民教育比你嘆呀
唔係諗住就咁完

轉咪得囉 撤回成功的話要黑警還眼

佢未公佈之前加多個訴求
解散警隊

睇記招,太子有目擊者證實有人冇知覺冇心跳.
香港警察,血債血償!!

唔洗改四大，
因為我地係五大訴求，缺一都不可啊！！！

96齊接機
或直接d
96齊禮賓

//真係撤回嘅話
試諗吓一場波由落後0-5追番1-4，會唔會話自己就嚟輸？//

樓主你踢果啲咩波黎？
0-5 入返一球 係1-5呀

五大訴求 缺一不可

唔好轉 依然係五大訴求 缺一不可

變你個頭 第一項變清算黑警咪得

知唔知乜野叫“缺一不可”？

繼續嗌五大訴求啊！！！！

學撚埋朱凱迪啲野
知唔知乜野叫缺一不可？

五大訴求 缺一不可

一定要繼續嗌五大訴求

唔變四大訴求
一變就變相接受
下次咪再變三大訴求
依家係全部五大訴求缺一不可

同意。

✔ 撤回送中惡法
✕ 起訴濫暴警員
✕ 公開太子站閉路電視片段
✕ 查明8月31號三失蹤傷者下落
✕ 賠償予四位遭警射盲市民
✕ 賠償予受毒氣彈危害之商戶及居民
✕ 釋放社運市民，撤回暴動定義
✕ 拆除監控燈柱
✕ 落實雙普選

咁都收貨唔撚係呀

五大訴求本身都out撚晒 仲要自降身價變四大

撤回送中法案就係要分化我地呀！！！！

大家要堅持
五大訴求，缺一不可！！！！

響呢個時候，大家更應該重溫一下我地O既五大訴求

重溫下71 立會宣言

重溫721 中聯辦外宣言
（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

---------------------------------------------------------
721 [中聯辦]宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。
---------------------------------------------------

大家要加油，要堅持，唔好咁易收貨，唔好咁易放棄

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好比樓豬帶到風！
五大訴求，缺一不可！

追啊

一齊撐住

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

抗爭進行到今時今日，除咗送中法本身
暴露出太多政府問題
行政、立法、司法、執法，全部機關都千瘡百孔，腐化到極

點解五大訴求缺一不可
因為五大訴求唔係淨係針對一個法案，係成個香港嘅政制，結構

點解係光復香港，時代革命
因為我哋係要改變成個環境

「五大訴求」的深處，其實是一個價值坐標：社會制度的公平、資源分配的正義、法治精神的貫徹、政府治理的透明、人民參政的充分。

而家要文宣警察濫權

星期六日遊行會變成和理非勝利大巡遊

一有消息話撤回, 港股爆升千點

唔洗改，照改5大訴求 缺一不可

都係叫
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

我覺得唔洗變4大 感覺上好似得寸進尺
我地一開始已經表明 五大訴求 缺一不可
就算佢滿足咗一條 我地亦都一直表明自己立場
係缺一不可

唔知弱智定乜，缺一不可都可以減到？
五大訴求一係無，一係五個都要有晒，唔會變成四大，唔係選擇題

推場抗爭未完

唔撚洗改呀 五大訴求咪五大訴求 四咩撚姐

我覺得如果條柒婆真係撤回左，之後落嚟上街嘅活動我諗個旗號要對準返成立獨立調查委員會

講到明5大缺一不可 點解要變 ....

將口號加強成立獨立調查委員會，我要真譜選，拉布市民簽名運動，追究黑警恐襲事件，林鄭下台。

死黑警必須死全家
我係唔會放棄

究竟你明唔明咩叫"五大訴求 缺一不可" ?

你自己讀返幾百次先, 再用個腦諗下先出post

721 831
點都唔可能袋住先

好好既比喻

Don’t play 膠

唔使改，一直冇變！

係五大呀！！！！

推
千奇唔好妥協

繼續五大訴求！

由6月尾佢話壽佢老味等於切左！

咁而家再話正式撤，即係壽佢老味係講大話！

一係權政你認呃左港人成個月（即刻屌爆佢）

如果政權話一樣架！咁咪既係返到六月尾狀態囉！
囉咁咪即係完全無做野無讓步！（繼續屌爆佢！）

樓主on99咁

唔會改口
唔希望逐個訴求出

明明五大訴求係連住
四乜撚野大
咪帶風向

唔可以袋住先
唔可以忘記
乜叫缺一不可
佢淆底我地更加要堅定

怕佢會加埋過獨立調查委員會，呢個先毒，咁9月8外國就冇聲出，可以無限期拖，個班塔利班又唔洗道歉，真係咁可以點拆?

真系會撤咩？

改你老母
五大訴求，缺一不可

繼續追 大家加油

改條撚??
五大訴求缺一不可

明唔明咩叫缺一不可？
繼續
五大訴求 缺一不可！！

本身口號就係缺一不可， 所以根本唔洗改

希望係緊急法

五大訴求，缺一不可

一隻字都唔改得

缺一不可又點會五變四

同埋撤回都係估,咁快當真

都係五大，變解散黑警

五大訴求，缺一不可

直接9月8號同美國佬講唔收貨

fulfill左要繼續講到幾時

雖然咁樣都得
但我認為係
其實係我地問佢拎500
佢正係比100我地

認真 如果佢話制裁黑警先會少好多人
根本依家九成人都係因為黑警太仆街先會出黎

撤唔撤回一早就唔係重點

喂 計漏左息呀

On9缺一不可 識唔識聽中文

咪撚係

照嗌五大訴求缺一不可已經好明確
改口號都慳番

岩 都係五大

推 唔撚改口號

［是咁的，有啲嘢想大家幫手］
小編驚萬一如果四點政府真係話撤回送中惡法， 班五毛會開始帶風向「政府已經讓步，市民應該收貨」

所以我想拜托各位幫手做一樣野，
一陣間四點嘅時候，可唔可以幫手喺TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方
重複以下呢一句

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

重組警隊及成立獨立調查小組, 咁計一個訴求

太子站 生死未卜
反送鐘只是導火線
未正試班狗濫用武力之前呢個革命都唔會完

如果真撤回, 我諗到時會有好多人問邊五太 ,唔係四太咩
到時就要解釋咩叫五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
企硬

係時候狙擊同清算黑警

其實係咪應該將成立獨立調查委員會，改做解散警隊呢個訴求會好啲？

五大訴求 係一個package，缺一不可

不接受,繼續爭取,但轉 和 理 非 鬥爭.

頂撚住阿香港人！

林鄭向暴徒低頭
強烈要求藍絲五大方案
立即啟動緊急法
要求中央出解放軍（執下垃圾都好）
警員子女送上深圳學校 接受國家教育
警察人員免費接受內地醫療服務
現役與退休警員家屬需即刻送往大灣區共享繁榮
五大方案 缺一不行

袋住先同係唔係繼續爭取係完全冇抵觸嘅事

唔通個賊搶咗你五樣嘢，之後唔情願咁還返一樣畀你，你就要同佢講多謝，同佢妥協？

五大訴求 缺一不可

追究626 721 831屠城責任

以牙還牙 以眼還眼

光復香港 時代革命

[/b]五大訴求 缺一不可[/b]

變你老母
一家五口比人綁價，放咗一個出黎係咪變一家四口呀？

三個月前話撤回就得
撤回者係政府推哩條條例之後所有野都係錯

繼續五大訴求，撤回修訂變林鄭落台。

欣賞政府 聆聽民意
請政府回應四大訴求

係差我地 咩問佢拎

唔可以辜負所有手足既付出
5大訴求 缺一不可

Agree !

五大訴求，糸一個package，缺一不可

NOOOOOOOO
咩係五大訴求缺一不可？

五大訴求 缺一不可

就算政府最後應承左入面4項 口號都只會一樣係

五大訴求 缺一不可

唔撚好改

係 五大訴求 缺一不可

少左一半和理非仲搞到？哈

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

乜q呀，如果個只應1
咁咪繼續爭取五大訴求缺一不可，你明唔明咩叫缺一不可呀，點會變成四大訴求

四乜鳩

使乜啫，繼續五大訴求，有乜唔得？
缺一不可啊缺一不可啊

依家重點係要大力宣傳真正獨立調查
佢以為撤回就無事？唔好玩啦！因為林病，和理非嘅重點早就係獨立調查！
一日佢唔敢真正查，運動就可以落去(真正嘅，唔可以係啲假貨
佢係721805831打嘅死結要好好利用,佢唔玩警黑同埋放武警就咩事都冇！
玩大咗唔可以查，但係和理非早就調查重要過撤回！！！！！！！
大家，明白啦！唔好輸俾林鄭呢招，要大大力錫春袋，唔好俾手足啲血浪費咗！
黑警警黑中聯辦同埋武警

一定要打中，唔可以俾佢走

唔講其他，就呢三樣，再加埋啲眼，手同血，就夠，和理非同埋啲叫黑警嘅都會係同一陣線

你有你三大，我有我五大，只要有其中一大係佢死穴，都十世都走唔甩

佢敢就賣埋中聯辦！

駛乜改口號 五大訴求 缺一不可
得一個做到嘅話都係繼續係五大訴求

敵退我追

咁改法最後係咪變一大訴求 缺一不可

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

呢次運動堅持五大訴求缺一不可，從來都係五大訴求，即使政府回應左其中一個，我地嘅訴求都冇變，都係呢五個，唔會少左一個

四大訴求缺一不可

唔洗改，不過都明～大家意思都一樣

齊心DQ林鄭月娥 何君堯 所有黑警。回復繁榮穩定的香港🇭🇰

[選民登記] 如果你仲未收到信，click 入下面條link，check 下你成功登記左做選民未。如果搵唔到自己資料，盡快打去政府選民登記處通知佢。 🎗[11月24日] 千祈唔好去旅行。今年唔投票，五年後可能連投票嘅機會都無!

如果有人可以整理候選人名單就好，方便大家睇到，唔好投錯區議員☺️

光復香港
時代革命
先係真正口號

變你老母咩...

乜撚野叫缺一不可呀? 就係話唔會妥協囉，你轉乜撚野口號呀，弱智架?

咪改個第5大訴求 做拆左新屋嶺都得嫁

改乜撚口號
五大訴求 缺一不可

［是咁的，有啲嘢想大家幫手］
小編驚萬一如果四點政府真係話撤回送中惡法， 班五毛會開始帶風向「政府已經讓步，市民應該收貨」

所以我想拜托各位幫手做一樣野，
一陣間四點嘅時候，可唔可以幫手喺TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方
重複以下呢一句

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

pussssh

五大訴告，缺一不可

推 你估撤回就冇事呀

5大訴求係一開始的事
依家已經認清依個政府係敵示香港人
就算佢話撤回都肯定唔會話係回應示 威者
佢只會話要一直去清算d暴徒 咁為我地付出未來的手足就會白白欺生左
林奠會話撤回係聽"社會"的"聲音"
一定唔會提示威者 唔會提係因為好多人出黎抗議
示威者=/=社會的聲音
政府已經將反對聲音=小強=暴力
如果我地香港人唔依一刻開始切底地反抗政府
日後只會有第二條送終法出現

送終法係依個政府 依個由中共控制的政府諗出黎
中共不斷利用依個政府去洗盡我地香港人的錢 洗盡我地香港人的未來
仲有建制派 仲有警隊 依2個癌症 唔會係保留依個政府就解決到
因為佢地係互相依付
要清走警隊=一定要先清理個政府
要清走建制=一定要先清理個政府
要清個政府=一定要將中共的魔爪拔走

如果唔咁做我地未來 我地下一代一定只會不斷loop係同一個局入面!
而佢地會不斷係依幾十年內 推行更多反人道的條例去限制我地未來發聲抗爭的自由
會不斷助大警隊的權力 去防止我地未來再一次面對不公的時候企出黎反抗佢地

所以5大訴求係咪滿足曬就得? 你仲信個政府嗎? 我地依家係要不斷尋求方法同出路
去令我地未來香港/自身未來有個安全自己民主的生活

活係依個政府下 你有機會達成民主自由嗎??
如果無咁我地應該做d咩?
我地真係得番一條路可以行 我地絕對唔係政府的同路人 我地條路要由自己行番出黎

五大訴求，缺一不可 + 爭取落實《基本法》香港高度自治
5 Demands, No compromise + Honour High-Degree of Autonomy promises in Sino_British Joint Declaration 1984 & Hong Kong’s Basic Law

中共已把香港認定為有外國支持嘅「顏色革命」，大搜捕示威者之後就是大清算，「和理非」定FB食花生，人人有份。散場就清算搜捕，不論簽名支持、請願、上街、暴動、和理非、公務員還是玩失踪嘅民主黨，不論關事唔關事，一概被定性為「顏色革命大台」（雖然唔存在），一樣會被清算。 打算被招安嘅泛民，最終也是死路一條。和理非根本無本錢去割蓆。

"We must, indeed, all hang together or, most assuredly, we shall all hang separately." --- Benjamin Franklin

繼續搞大型和理非活動，以量為主，避免衝突，頂到美國國會復會。 整理揭發違反人權案件和涉案人在港美利益鏈，直接揭露有關人仕名字，列出黑名單。《香港人權與民主法案》會是九月、十月的重點。 發起跨行業聯署，動員專業人士支持美國國會復會通過《香港人權與民主法案》，對侵害香港自治、人權及民主的人士實施制裁。

同時要一直維持「核爆都唔割蓆」，各有各做、絕不割蓆。 曼德拉、甘地的和理非，也是靠其他人的暴力反抗去成就。

爭取落實《基本法》香港高度自治，沒有高度自治，則《中英聯合聲明》失效，中共失去對香港行使主權的法理基礎。唯有將運動推至此高度，國際才有更大空間支持香港人。

唔上街，係香港人自己宣布棄權。

但不要期望美國會向中国為香港爭取。行出嚟爭取嘅一定係香港人。南韓如是、台灣如是。 美國只可以係槓桿借力來平衡中共，唔可以依賴，因為美國對於一個地方是否民主化愛理不理（台灣/南韓/菲律賓），你爭取到就由得你。你爭取唔到冇所謂，佢只要有影響力。

《基本法》是美國《美國香港關係法》和《香港人權民主法案》的槓桿支點。這是當前的政治現實。 香港（作為國際城市）的存在，先決條件是國際力量平衡（新冷戰），其次是《基本法》作為國際政治力量的支點。

新冷戰大概已是難以逆轉的國際大勢。未來香港要發展求存，必須槓杆國際力量，借力《香港人權民主法案》擺賣港賊上枱，真正實在落實《基本法》「一國兩制」。這是名正言順，無可非議的。

《基本法》:
第45條：行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。
第68條：立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。
第18條：全國性法律除列於附件三外，不在香港特別行政區實施。任何列於附件三的法律，限於有關國防、外交和其他不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。凡列於附件三的法律，由香港特別行政區在當地公布或立法實施。
第27條：香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。
第28-29條：香港居民的人身自由不受侵犯。香港居民的住宅和其他房屋不受侵犯。
第30-37條：香港居民享有通訊、遷徙、信仰、宗教、選擇職業的自由，以及婚姻自由和自願生育的權利。
第39條：《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》和《國際勞工公約》適用於香港的有關規定繼續有效，通過香港特別行政區的法律予以實施。

----

2019年9月2日, 習近平在中央黨校（國家行政學院）開班式上發表講話，強調幹部必須「發揚鬥爭精神，增強鬥爭本領」。新華社的通稿逾2,200字，「鬥爭」兩字在內文共出現多達56次。

習近平強調，共產黨人的鬥爭大方向是堅持中共領導和社會主義制度不動搖。凡是危害中國共領導和社會主義制度，危害國家主權和安全、核心利益和重大原則的各種風險挑戰，「只要來了，我們就必須進行堅決鬥爭，而且必須取得鬥爭勝利。」

他指國家今後將面臨很多重大鬥爭，「經濟、政治、文化、社會、生態文明建設和國防和軍隊建設、港澳台工作、外交工作、黨的建設等方面都有，而且越來越複雜。」他謂要「堅持馬克思主義在意識形態領域的指導地位」，領導幹部要「把握鬥爭火候，在原則問題上寸步不讓，在策略問題上靈活機動」。

Photo: 2013年5月一份新近曝光的中共黨內文件，要求中共官員「必須清楚認識到西方價值的危害」、「中國要富強起來對抗西方」、「要堅定不移地跟隨黨的政治導向」、「用『戰術』來打擊自由派及異見人士」。

立即解散警隊，普選立法會！

on9
你明唔明哩幾隻字點解

6.12 前話撤回就話諗吓收貨啫
宜家先撤我屌你老母啦

大家繼續追

五大訴求 缺一不可
五大啊!

樓豬係豬閪迪?
五大訴求 缺一不可

解散警隊呢？

應避免用四大訴求，咁樣等如收咗貨。建議堅持五大訴求，缺一不可，這是二百萬人的共識。

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」
---------------------------------------------------

Its clear that Hong Kong maybe threatened by PLA in next few weeks. According to information of inside man in Ministry of State Security of the People's Republic of China, China may sent troops(Armed police under PLA)to Hong Kong if HKSAR Government cannot calm down the protests in Hong Kong until September 13. It will caused Large number of search and arrest (for the white terror)

But the troops would withdraw after a while since the chairman Xi didn't want to hurt the reputation of autonomy and "One Country, Two system." ,and Xi thought that Armed Army maybe caused fewer noise in worldwide than PLA.

--------------------------------------------------

請大家繼續堅持

撤你老母咩，條柒頭撤再講

知唔知咩叫 缺一不可
唔駛改口
繼續
五大訴求 缺一不可

邏輯定理上，五大訴求，即使有一個訴求達成左，佢仍然係一個訴求，仍然係缺一不可，希望改做四大訴求既手足思考下。

最重要係，突然改口號做四大訴求，好混淆自己友視聽，我冇野講

Ｐ牌仔收皮啦
本來就係講緊五個訴求 一個都唔少得 佢答應一個關我撚事我要五個呀屌你老母

唔洗改， 唔係嘅話 咩叫做缺一不可？

姐係一家五口
死左一個
之後話一家四口齊齊整整呀？

一樣係五大訴求！

黑色炒車警告現正生效

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

撤回都係訴求之一 就算回應左 呢個都依然係一個訴求
唔需要自我審查改口號
反而繼續叫 五大訴求 缺一不可
仲會有多一個意思
即係你就算撤回左都好 其他訴求你都要回應晒先得
缺一不可

同意 「四大訴求，缺一不可」

叫返五大訴求啦

就算回應左一個 都仲有四個未應 都仲缺緊四個
係完全回應晒五個訴求前 都依然會係缺一不可

絲打你呢個唔夠貼切

係佢一路唔肯還之餘仲要打到你仆街 點知原來你咁撚捱得 打極都起番身

先決定還番100蚊比你

好喇！依家除左仲有400蚊之外 你打到我傷痕纍纍 唔洗計息？我屌你老母

五個訴求少一個都唔得

錯, 係照叫
要五個, 你應承一個, 唔代表我要少一個

屌，叫返五大訴求，缺一不可咪得
句口號重點係要全部訴求故搞掂

有咩問題 咁咪都係要做

改乜呀?
缺一不可呀!!!!

輸緊1:5
幾時扳平

贏就谷，輸就縮。贏緊梗係推多幾口啦。
9月8號，all in。。。。 民主人權法案

一樣嗌同一句

點解要改? "五大訴求，缺一不可"就係一個大訴求, 5 as 1, 若只撤回, 咁仍然係none

屌你老母係咪又唔識字呀，缺一不可呀On9

我認同改，不過係改做缺四不可

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

變? 點解要變? 識唔識咩叫 五大訴求 缺一不可?
我地目標係要5個蘋果 但佢比得1個我地 我地既目標依然係5個 唔會因為佢仲差我地4個 而個目標會變成4個 明唔明呀

岩呀
你有你切
我有我繼續爭取
總之5個齊曬之前 我同你慢慢玩
睇下邊個長命

黑驚濫權唔係諗住我哋睇唔到啊？

重判黑警 解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

[選民登記] 開戰在即 建制派一個都不能有

如果你仲未收到信，click 入下面條link，check 下你成功登記左做選民未。如果搵唔到自己資料，盡快打去政府選民登記處通知佢。 🎗[11月24日] 千祈唔好去旅行。今年唔投票，五年後可能連投票嘅機會都無! 齊心DQ林鄭月娥 何君堯 所有黑警。回復繁榮穩定的香港🇭🇰

一於十八區簽名做獨立調查委員會

唔駛改
繼續係五大訴求缺一不可

黑警濫權 警黑勾結
殘殺市民 犧牲無數
法治失效 濫捕濫控千人
無一樣野可以放過呢班人

唔可以因爲佢撒左修例就收貨，
一世都要追究，一世都唔可以原諒呢班人

一定做到五大訴求 缺一不可！！！

四你個頭
你明唔明「五大訴求，缺一不可」點解?
一係就5條都應承, 一係就冇得傾
咁林奠聽日又答應你多一條
三大訴求，缺一不可?

示威者無罪

"The extradition bill is only the latest example of China’s many broken promises to the Hong Kong people and the world. Most obviously, the Chinese Communist Party is preventing the city’s government from acting with the autonomy that Beijing had promised it in a legally binding 1984 international treaty with Britain, under Hong Kong’s Basic Law, and in China’s diplomatic outreach to the United States and other nations.

... The United States and the international community must make clear to Chinese leaders and power brokers that their aggression toward Hong Kong risks swift, severe and lasting consequences.

In particular, the administration should make clear that the United States can respond flexibly and robustly in Hong Kong. Our options are much more than just a “nuclear option” of ending Hong Kong’s special status under U.S. law.

... Hong Kong’s special status — and therefore Beijing’s ability to exploit and benefit from it — depends on the city being treated as a separate customs area, on open international financial connections and on the Hong Kong dollar’s peg to the U.S. dollar. The United States both administratively and diplomatically can constrain these conditions.

The administration also can impose sanctions against individual officials who have committed serious human rights abuses under the Global Magnitsky Act, which enables sanctions against foreign individuals or entities. In addition, Congress should pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, a bill that I co-authored with Sens. Ben Cardin (D-Md.), James E. Risch (R-Idaho) and Robert Menendez (D-N.J.). The bill, among other things, would mandate that officials in China and Hong Kong who have undermined the city’s autonomy are vulnerable to such sanctions.

The United States and other nations have options precisely because Beijing benefits from Hong Kong’s special status. Indeed, the city has proved irreplaceable as a gateway for international finance, even as China attempts to build up a mainland alternative.

China’s leaders must either respect Hong Kong’s autonomy and rule of law or know that their escalating aggression will inexorably lead them to face swift, severe and lasting consequences from the United States and the world. Today, that choice is theirs."

重要警畜仆街,解散警畜
追究元朗 太子 九龍灣等等濫權

七月講徹回都仲有人信

依家徹回有撚用，，過半年再硬推

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

咩4大訴求呀？同佢加到10大訴求都嫌少呀

下一步需要先大量文宣 後行動

林鄭好一招以退為進

缺一不可呀！就算有四樣都係
五大訴求 缺一不可

下聯係缺一不可 洗咩改

解散、改革警隊架構取代撤回修例

唔需要擔心和理非唔出，因為黑警太仆街！ 佢地一日唔接受法律制裁，一日都唔會收貨！

Stay tune

冇必要改

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push.

一樣係五大訴求
而且仲要追加解散警隊

缺一不可
清算警隊

最佳！

五個就係五個
缺一不可

快啲預備定開民間記者會,講點解缺一不可,要有晒理據

你有五個仔，
死左一個，
你都係五個仔嘅老豆老母，
你唔會講你得四個仔，
唔關數學事

變乜
講到明
五大訴求 缺一不可

樓主都ON L9 明明都係五個訴求
點會突然變四大訴求

全部都達成先叫fulfill咗缺一不可 五大訴求係一個整體嚟 唔係少咗一條就要改做四大

唔洗變
仲係五大訴求

5

係五大

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察

push

唔好變！
重點係「缺一不可」
一定要「捆綁式」
想斬件係不可能！！！

我地係要真。普。選

係，千其唔好改
明明係五缺四
所以繼續講缺一不可

無知一問
點解正係見建制派立法會議員會面
民主派唔係議員？

一係五大訴求 一係完成訴求 四你老母
我要GTR 你比benz我把撚呀

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

解散警隊 清算！

5大訴求就係5大訴求
無得改變 Sorry

無必要，佢做左一個，我地係要曬5個
都仲係五大訴求，缺一不可
前後句一齊睇

五大訴求 缺一不可
啲黑警打鳩咗咁撚多香港人！我地唔會就咁算！

乜鳩
五大訴求咪五大訴求，做咩要變四大？

樓主同朱凱迪一樣on9

點解要改四樓主語文能力有待改善

識唔識字...
五大訴求, 缺一不可!!!

樓主係咪Heidi？

五大

無撚袋住先

其實會唔會係朱凱廸本人

明唔撚明咩叫缺一不可呀on9仔

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

如果真係撤回，要求民陣再一次申請遊行，再一次用人數話俾政府知市民真正訴求！

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部

係繼續講五大訴求，缺一不可
講四大訴求嘅話，你咪即係應承袋住先，咁同五大訴求，缺一不可的說法咪自相矛盾

真普選呢

其實應該繼續講五大訴求 因為係缺一不可！！

知唔知咩叫五大訴求 缺一不可
要比要做 一次過五個 少一個都唔得

咩叫改做四大訴求 發文前問下朋友 問下自己D網友
你思考方向錯哂喇樓豬

五大訴求
缺一不可

由頭到尾都係呢五個訴求
而家我地俾人打到仆街先至叫做退一步
我地要做既係繼續加大壓力
根本唔使改

唔需要變，缺一不可就係缺一不可

唔會因為達成一個而變

快d去各大藍絲fb page挑撥。借力打力

Dllm!

我直情反對撤回！

可以唔洗加訴求，不過一定要企硬五大訴求

變咩 缺一不可唔係呢個意思咩

有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華

Its clear that Hong Kong maybe threatened by PLA in next few weeks. According to information of inside man in Ministry of State Security of the People's Republic of China, China may sent troops(Armed police under PLA)to Hong Kong if HKSAR Government cannot calm down the protests in Hong Kong until September 13. It will caused Large number of search and arrest (for the white terror)

But the troops would withdraw after a while since the chairman Xi didn't want to hurt the reputation of autonomy and "One Country, Two system." ,and Xi thought that Armed Army maybe caused fewer noise in worldwide than PLA.

未fc

五大訴求! 爭我四個!

五大啊

解散狗隊 追究警黑合作

831太子站事件
-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

政府只係釋出跣意

仲有利息呢？
屌 五大訴求係六月既事
宜家俾晒我都唔撚收貨

831太子站事件
-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

醒未？
2003 年係咁
2014年係咁
2019 年又黎多獲

想係2047 前死幾多人先識醒？
先唔再係共產黨統治下爭取「民主」？

寧作飛灰 不作浮塵
驅共解殖 光復香港

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

改乜撚，五大訴求缺一不可

加多個新訴求啦 : 解散警隊,追究全部黑警缺一不可

三個月聽到一個訴求，即係聽灑五個大概要一年半左右，香港人加油

on9？

五大訴求其中一項變成解散警隊,繼續五大訴求缺一不可

變乜鳩，幾時變做五大訴求 缺一都可

打死左人至讓步

屌你老母啦
就算撒回同清算黑警都補唔返咁多條人命
唔可以就咁收貸
五大訴求 缺一不可

一定要繼續抗爭 今次唔可以再袋住先 仲未俾人呃夠呀？
撤左都仲有四個訴求 一定要回應!!!

唔好推
五大訴求，缺一不可

支爆咪當bound

變你條命，五大訴求，缺一不可！如果改四太訴求，咁即係認同並接受佢接牙膏式嘅回應方法！

當無聽過就得，不嬲呢個月我哋都無乜提過撤回

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

五大訴求 缺一不可

全世界9月8號出俾佢睇！

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

五大訴求，缺一不可。

成立獨立調查委員會需升級至重組及追究警隊。

一國兩制名存實亡 加埋入去

不了
五大訴求 缺一不可

d 手足未䆁放

講到5大訴求都答應曬先停

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

咪撚改口號
屌你老母

撤回都唔可以收手

仲有黑警濫捕濫權

唔洗強調果一個
冇必要改口號

乜野四大訴求

係咪唔識中文

改你老母，識唔識字？
知唔知咩叫缺一不可？
點解答應咗一個會剩返四大訴求？

五大訴求 缺一不可

我自己就有 清算黑狗 撒消所有手足控罪 真普選 就收貨

重點係缺一不可呀

推推推

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

唔需要加新野落去，五大訴求達成，你要既野自然都會有，唔可以俾藉口政府話我地貪得無厭不斷索求

缺一不可呢句野唔明？

撤回只係最低要求

五大就唔大啦
滿足左一個你就當果個唔係訴求?

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

無錯，推

4你老味，5大訴求
佢比多3大，變1大訴求，缺1不可？

咁多正評係咪on9
屌你，叫到最後係咪兩大訴求 ／ 一大訴求，缺一不可呀

直頭唔洗變啦

五大訴求達成一個姐

但五大訴求仍然係缺一不可

要話比人知一日五大訴求未完全達成

香港人一日都唔會停落黎

成件事係捆綁架

不過佢真係撤先算啦

咪撚on9啦屌
五大訴求缺一不可啊！
唔通過兩日應承多兩樣就變兩大訴求缺一不可呀？
你老味樓主唔係on9仔就係五毛黎

敵退我進 敵駐我擾

唔洗改 直到5個都達成

五大訴求，缺一不可
繼續抗爭

唔可能收貨，柒婆強姦中出完香港人，家下抹番啲精想當無事發生? 咪撚傻啦

五大訴求，缺一不可

其實想問係幾點會開波講

五串一過咗一關都係叫五串一架

illiterate

你唔識中文唔好寫啦

五大訴求
Meet one
唔駛𠃊改

Anyway 望著電視
大家重喺黑社會及三合會差佬
根本一切冇改

唔改口號
五大訴求並列 缺一不可

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的
勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

五大訴求！缺一不可！

如果無任何改變令到打壓言論自由 警權問題 制度暴力 得到永遠解決 根本就無妥協既空間

件事已經帶出好多根本性既問題 今次係送中條例 下次可以係其他野令到呢啲問題不斷重演

美國人權法案係一個解決方法

樓主原來真人朱閪迪本人

根本唔洗變 唔洗轉
因為已經有第六大訴求
立即解散香港警察

係 五大訴求，缺一不可

屌你老母都你on撚9既,咩叫缺一不可

屌 個豬閪 又左膠發作 真係睇少眼都唔得

追

照舊"五大訴求，缺一不可"
呢句係一整句黎。

癲左？ 五大就五大，變乜9 4大。

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

到時一大訴求,缺一不可?

唔駛改
五大訴求 缺一不可
就算滿足一 都係缺四
最多改下次序

每次吹和風後, 打壓手段更狠
小心柒婆出陰招

點解要改口號？講明五大訴求缺一不可，最多文宣寫明第一項已經逹到

唉 仲以為轉乜陣
原來改隻字

全部改攻文宣外交路線
勇武keep快閃游擊路線
文宣全部集中移民同循經濟路線反共
主力幫美國上子彈 互惠互利為先
咁樣就叫轉陣啦

有無請美娟先

四你老，咩叫缺一不可

唔同意要轉口號。
五大訴求 缺一不可

1. 大家叫慣叫熟。
2. 況且，改做四大訴求，即係每個訴求係獨立議題，可以分拆滿足，違反咗缺一不可嘅原則。
3. 維持五個，係要時刻remind大家我地呢幾個月所有人嘅犧牲。我地同所有義士嘅要求相同，就係
五大訴求 缺一不可！

四你老母

五大訴求！ 缺一不可！

四乜撚野大呀，五大咪五大有乜問題

解散警隊補上啦

第一回合已完 第二回合正式開打 ，首先錄音事件呢粒核彈要立即向國際說明 中英聯合聲明已失效 第二回合新五大訴求 1 特赦6月至今所有抗爭者 2 立即實行真雙普選 3追究警暴重組警隊 4 取消監警會制度成立由法官組成獨立警察違法委員會 5 將違反警察通例納入刑事

這段消息出自何處？

改乜撚
講到明缺一不可

收貨嘅話
對得住佢哋咩？
以為呢個所謂嘅勝利係行行企企出嚟？
係用鮮血同埋生命換返嚟㗎
咁就滿意？
鋼鍊都有講啦 等價交換啊

1100人被捕
9位烈士
無數嘅人受傷

淨係換返一個撤回？
一個不知所謂嘅真相調查委員會？
合理嗎？
滿足喇咩？

重申一次
五大訴求
由佢沉
麻煩哂

之前收帝吧皮既TG group

樓主唔明咩叫缺一不可？

五大訴求 缺一不可

唔識中文？不推文

屌你老母 你件弱智垃圾唔好令到整個運動弱化
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

啱 照嗌
重點係 缺一不可

我問得就係要新聞出處，呢段太多文法錯誤，令我對佢可信度打左折扣

改乜鬼，知唔知乜嘢叫缺一不可？

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的
想因為單一訴求而收貨嘅，睇下呢個名單：

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

你哋再問下自己對唔對得住呢班離開咗嘅人

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

你係咪白撚痴呀
改咗做四大訴求未啫係你接受咗一個